反韓就抵制韓貨，反日就抵制日貨，反美。。。

暫時未出現抵制美貨潮既？

抵制美國
唔用美國晶片
唔要美金